
Господи, ты сценарист и режиссер моей жизни
Скажи, сколько серий мне еще, зубы стиснув
Искать смысл между строк недоставленных писем?
Ведь тут не сказка, а ты не Walt Disney.
Слова имеют вес как цвет мет. имеет цену,
Неважно, прокуренный подъезд или сцена.
Городской смог как чародей меняет людей,
Неутолимый голод не щадит ни отцов, ни детей.
Город, где пара нулей не делают погоду
Где в порядке вещей друг-друга не видеть по году.
И, походу, лучше с самого начала
Вырезать и спрятать сердце, чтобы не мешало.
Бежать от самого себя, бежать как все
Не думая о том, что белка в колесе.
Остановиться тоже самое, что впасть в кому
Место, где я найду себя — станет моим домом.
Решай или будет поздно,
Забудь про мечты и грезы.
Там фонари ярче, чем звезды
Там деньги заменяют воздух.
Решай или будет поздно,
Забудь про мечты и грезы.
Там фонари ярче, чем звезды
Там деньги заменяют воздух.
Звезды с неба падают в придорожные кусты,
Березы, с плачем на погосте, обнимают кресты.
По весне на реке звенят, толкаясь, льдины
Круглый год звенят колокола по тем, кто сгинул.
Каждый день — запутанный многоходовый крест,
С этажа на этаж, из подъезда в подъезд.
Дожить до вечера, потом дожить бы до утра
И если Бог не выдаст, то не примут опера.
Даже те, у кого стержень — гнутся как гвозди
Ветер в форточку кричит: «Решай, пока не поздно.
Сваливай отсюда, беги как зэк на волю.
Счастья нет нигде, брат. Но тут тем более».
Бетонные зубы панелек перетрут тебя в пюре,
На убитой тачке или в задымленном тамбуре.
Лишь бы не слышать надсадный человечий лай,
Пока не посадили на цепь — уезжай.
Решай или будет поздно,
Забудь про мечты и грезы.
Там фонари ярче, чем звезды
Там деньги заменяют воздух.
Решай или будет поздно,
Забудь про мечты и грезы.
Там фонари ярче, чем звезды
Там деньги заменяют воздух.
